有咩技能係唔可以畀人知道你識？

拋磚：

影相/拍片/剪片
成日一個唔該就畀人使嚟使去
多謝都無句

ATM

開鎖

隱形

化學

設計

淘寶

貼J圖

求偶，交配

含撚

剪片 執相 寫文 改稿
創作嘢一比人知就好煩

識電腦，有咩都叫你做

揸車

重點係d人一聽到電腦就以為係全能 ，
砌機我就識姐，寫網頁識撚咩

拉琴
code 狗同音樂冇正相關

乞衣煲飯 如果唔係啲人會叫我煲飯

識砌機
即喺電工

寫excel

碌鳩識轉灣

龍舟掛鼓點計？

有咩高深技能指教下

識輕功

啲人想淘自己就唔學
下下都「一次半次啫唔該你吖」咁樣

強大性能力
出街好驚比女人強姦

瞬間轉移

時間停止

係

學生時期有printer

認真：算命/占卜
D人一唔係驚咗你就係三日兩頭嚟問長問短

掘bitcoin

外語

特別係旅遊熱門地區嘅語言

搵內部平機票

幫女碎

假既就收皮啦
負評左

英文
當你人肉字典

前前後後左左右右

潮吹

雜耍/無牌電工

搵個理由收錢咪得囉

打LOL 成日扮銀牌
其實我菁英

含bird 利申男

賓周變長同硬

整電腦，砌機

2018仲有人唔識用淘寶

工程師

Hard disk 貼圖法

心想事敗

急救

奶閪

呢個見到靚女暈左就自動識，無特別

美金變港紙

上連登

咁都叫做一個唔該阿

番迪士尼

我含撚好叻

搵錢

煮野食其實ok
但九成fd都以為我淨識煮公仔麵

冇技能
成日要扮自己識好多嘢

基本上識咩都唔好比人知 一開頭幫一兩次都算 之後條友就會做伸手黨咩都要人幫 唔幫又西你臉
扮死狗就最好

Excel真係唔好比人知你識

射波 畀人知道咗就係咁先啦

就好似填application咁 屌你要搵咩資料同deadline 都唔知 啲人expect你要教佢每一步點做同做啲咩

翻譯

識樂器
D親戚一過節或者新識朋友又會叫你表演下
ps 好廢 唔敢係識嘅人面前表演

資深動漫迷，一比人知就連唔識果啲都當我係大毒撚

有響淘寶買過野
痴線跟住公司就會係咁叫你幫佢響淘寶買公司用嘅野
仲要下下都話urgent要 又問點解啲野仲未黎煩到嘔血

單手解bra
自製飛機杯

設計嘢，免費肯定預你，收錢一定唔會搵你既situation

真撚係 啲撚樣好鍾意叫你幫手淘
但係又唔撚比返個匯率 運費當唔使比要你幫佢俾埋
可能佢哋買得個小小嘢又唔好意思開口問佢哋拎
屌一開口問佢哋拎就即刻喺度嘴藐藐，好似你問返佢哋拎返嚟應該要嘅錢就係錯咁撚樣
真係唔可以俾人知識淘寶

欲女催眠

控制到耳仔郁 個個都叫做一次俾佢睇下 麻鬼煩

扮傻

基本上所有IT，Multimedia同影音
只會攞苦黎辛，不論家庭朋友定公事

畫畫
設計
所有adobe軟件

唔該同多謝差唔多意思姐

寫GAME

唔該

公司換水

買乜都開對家

同埋一有英文功課就要你幫佢做
持住自己唔識大撚哂咁

我再勁d，買曬兩面會開圍骰

喺幾乎冇光嘅情況吓，其他人目盲，我勉強睇到少部分物件嘅輪廓

要屈我非禮、偷嘢，唔係話冇可能

砌電腦，打死都唔敢俾親戚知

以前玩過Youtube
識得剪片

it 實比人撚狗咁撚

我係調返轉
寫網頁就識姐，砌機識撚咩

一晚射十次

突然諗到
唔好畀人知你喺apple做
discount

搜尋頂級j 圖同av

偷睇國家機密？

剪片
試過比個唔多熟嘅叫我幫手剪成長片段，我講到明話可以教佢，但條友老奉咁逼我幫佢搞，
好-我就幫人幫到低，用左足足一個星期，搵佢最樣衰嘅相嚟做
仲加大量特效去d爆倉位，zoom in out咁
哈-最尾無用我條片
條片只for內部傳閱

深度 深度 5cm嘅深度

畫畫 雖然唔算好叻

以前有個八婆見到我張素描入面嘅女仔幾靚
然後msn咗張自拍俾我炸我msn幫佢畫 俾佢煩咗陣就心軟求其畫咗
之後佢見到講咗句「咁樣衰嘅...」
好後悔點解當時唔回佢「你照吓鏡咪知」

巴打好波

計數叻
朋友食親飯都隊張單埋黎
我心諗我唔係計呢d 19加減乘除

煮野食
依家去親戚屋企都要成個阿四咁幫佢地煮餸

識影分身

有人明，特別係屋企兩老，成日以為萬能

咁 pk 嘅朋友用信用卡幫佢買賺積分或回贈，再計佢八算，講返信用卡匯率係咁貴，嫌貴自己諗計點平，我就只識用信用卡

識整蛋糕

塔羅，身邊朋友係唔係都叫你占

識外語
有時直頭唔係咩特別既外語 只係英文
成日一句話 你英文好幫我睇
屌你冇學過英文咩 唔明就google translate 啦

Ching 幫手占下

跳pole dance
外界太多偏見 唔想比人問：下？！你跳pole dance呀？
好暴露呀
自己唔做月人地就唔做得既死8婆

飲幾多奶茶咖啡都好，想瞓就瞓到

個個覺得你老奉要幫佢🤦🏻‍♀️
唔幫就take it personally 屌我冇義務架喎

graphic design

準時翻工

it

唔想淘
啲 fd 成日水鳩我淘
話平過落街買

但我心諗你地個個淘幾舊水嘢真係用得晒咩

我都唔明點解要成日幫人改grammar
應該由佢篇文爛到pk
btw你識咩外語? 超後悔冇學 唉

可唔可以幫我作文啊
呢句點寫好啊
我成份都睇唔明啊

交際好

半桶水既法文
屌我明 自從有科英文拎a之後身邊個個都叫我幫佢改文
改完都低分又走黎怪我
喂大佬我點知點解會咁姐

我都係十幾歲先學 一開始由YouTube tutorial學起
有心唔怕遲

用電腦

最嬲係說明書都要我幫佢睇

外語

幫我呀幫我呀

利申同你一樣

通常計匯率計高啲然後當人工
運費叫佢自己去拎自己俾

識設計 拍攝 影音 剪片
幫完 事後有咩問題都會煩你
又勁撚多要求

識整電腦（中學）
整完直接叫你可以走了
自始以後就咩人都收錢

識大中小提琴二胡結他鋼琴
有親戚叫我教佢個仔玩長笛
以為係發聲嘅嘢我就識玩
完全第樣嘢嚟wo大佬
仲要話 搞錯呀 咁都唔識

識煮嘢食
同班fd去人哋屋企煮 8-9個人
由買餸 去到落手落腳
可以完全咩都唔幫手

所以就算俾人知
都死口唔幫

轉筆

有錢

點解你地識咁多野

我試過paper 2 96/100直頭唔敢俾人知
問我都算 講完又唔聽真係想打佢一巴

算命 睇掌 計八字 個個衝埋黎問 問完自己連明星都問埋

細個冇得學語言 要學都唔係學法文
拎到a之後好開心咁同人講 之後就gg

我俾老母當資優 啲老師同學又以為我真係資優 就淪落左做人肉translate

鳩up

我寧願俾人當資優

影相既話

唔熟就多數答佢，係呀我識影嫁，不過我收開錢嫁wo.

二刀流

穩定咁中六合彩，但並非一二三獎

碌鳩識噴火

淘！寶！

星爆氣流斬

日文
佢去住旅行都要幫佢翻譯menu

Tune琴

保持擦膠八隻角都完整
比人知道左一定強搶黎擦

係你地唔肯學
唔想俾錢嘅就上youtube就大把資源
想勁啲就買course, tutorial 或者一對一

識設計
一撚定叫你免費Design，慳撚埋啲濕鳩錢
屌佢老母，幾皮野名牌都照買唔肉赤
出千拎蚊搵間設計公司整，都嫌貴
人工一鳩樣，工作就永遠俾其他同事多幾樣
窮人身上拎飯食
屌佢老母臭系，叫人做免費Design死全家!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不過我都成日麻煩佢
我覺得交換技能都抵諗嘅

冇技能嗰啲就真係不了

屌佢乜都冇呀
野飲都冇杯仲要屌我改得慢
我冇其他野做咩

算命

呢個post d人幾撚小氣
幫下fd有乜問題
同佢唔熟你唔好理佢咪得

始終都係想學Arabic

離地10 厘米1 秒鐘？

你男人老狗被人強姦都好意思講？

Making women cum...

其實我幾鐘意ot

巴打
我有啲想識你

vba

不安

念力控制起雞皮

投資

煮野食

打飛機射到好遠算唔算

咩都唔識

跳kpop

絕緣體

有各種教練牌

屌 識用adobe軟件真係唔撚比人知得
個個以為我設計大師唔該都冇聲話幫我排版
屌你老母

靈氣

塔羅牌

CS 撚表示
下乜你唔係讀電腦嘅咩 點解唔識剪片場

真空吸

賭

識整ppt

不可一不可再
一俾人知你寫野叻就仆街

數錢快 依家俾人捉咗入Atm入面做咕喱

太遲啦一切都太遲啦
仲有人想搵我搞WORKSHOP 我次次都話我份工唔返得PT

下期number?

好聽叫表演，難聽叫娛賓

You know the business

日文
問一兩句日文/ Book日本啲體驗呀博物館呀/ 喺日本網買嘢睇唔明呢啲已經算小兒科，試過有人叫我打電話去日本幫佢book餐廳，最離譜係有人send佢喺神社求嘅籤嚟叫我解

我真係唔識呀
你幫我做左佢啦
呢個字點解呀
「xxxxxx，xxxxx」既英文點講呀

句句都有聲

識法術 射魔lish 尺拖 very yummish

breaking bad

識整電腦

射完啲女會大肚

都係果d
寫文
執相
影相
d人叫我幫佢做我會教佢做 但唔會代佢做
一勞永逸

And I know the chemistry

任何創作類嘅技能

冇技能

點氹得掂

我都幫人解過日文籤

最慘通常啲人都係覺得「教得你嚟不如我幫你搞埋佢」

係咪冇人會掉番轉

所以想知點氹得掂人比你教

workshop人工仲要唔高

扭曲空間

睇人
有d真係會認真學 我會落力落腳教 影相執圖
唔係既咪求其掉個101網比佢 up一兩句等佢自己搞
咁唔係奉旨幫架嘛
教識人有個好處 多個人同你交流下d skillful野

出千

基本上都收唔到幾多錢

慘過掃地

時薪有機會低過掃地 教班可能好少少但係冇意思
根本唔係個個GET到就好似對牛彈琴

有車

準時收工

我寧願做代筆請槍開心啲
斷份計

以前我都只會幫朋友執 或者當興趣望兩望飛返出去
依家叫我執 除非真係好好PAY

我會俾老母點我幫佢睇佢公司出pub

Apple 員工

成間公司出pub都冇人睇嘅咩 係咁重要就請個人返嚟做哂佢嘛 搵街外人睇咁有趣

識還識，朋友一場幫下你手有乜所謂
但你唔該冇聲，咩差你一餐飯全部冇講過
好似老細落order叫你做野咁既語氣
大佬啊，識都要抽時間花心機先幫到你架？
交左貨比你唔該都冇聲仲係到嫌三嫌四

有printer

有咩好煩
講明唔會免費做咪得囉?

十年前 仲係中三果陣 識砌機 仆街好撚多人叫我砌(同學/親戚)
果陣少不更事 免費幫左人幾次
車費，精神，時間，都嘥鳩哂

有時有啲小問題仲要我跟返

聲樂，一直都有跟老師學，自己都識識地教人唱歌，朋友同學成日貪得意叫下我教佢咁， 其實出去上堂學係好貴知唔知，而且hea教又唔得，認真教又浪費我時間，大把野要練要講解，最重要係根本只係三分鐘熱度貪得意

呢個真 老細知你識設計 就乜柒design都叫你做

剪片 改圖

人肉google map

唔通我係全能型IT狗

電腦同炒股
成日俾人問number

靜靜雞 若無其事咁打丁